保險狗中招

宏利香港一名員工初步確診新型冠狀病毒肺炎，衞生防護中心透露，患者曾到過爆疫酒吧尖沙咀「China Secret」及同區另一酒吧「Virgo」，同行有一朋友已確診。
宏利發言人回覆查詢時確認，一名保險代理人初步確診，正留醫治療，網上消息指出，宏利將於明日（9日）在宏利金融中心舉辦一場逾百人參與的大型事業講座。宏利發言人證實事件，染病代理人團隊的所有大型會議或活動已取消，包括原定明日舉行的事業講座。
黨媒01冇link
抵死！熱烈慶祝